有無 D 想改變人生既人 ?

好奇一問, 不喜勿插 .....

有無人由細到大都內向, 守規矩 .... 但其實好想去壞一下, 想去放任下自己既生活, 做一D 反叛D 既野 ... 例如去外地流浪, 或者紋身之類 .... 但最後都係唔多敢 .....

You are programmed. Your life is fixed , planned. Accept it

唔駛想，拜登贏，全世界就要學做支那人，學蝗語，人生已改變

佢贏就真係玩撚完 .........

Me too
I don’t want to be poison

改左個名先 ⋯

去流浪，唔使搵食咩

Fuck you

有 由細到大都想入紀律部隊 。但已經打消念頭。依加完全唔知自己想做咩。最近去左紋身。下一步想去working holiday 離一離開。

唔使下話 ⋯⋯

紋左咩？咩位置？😆

香港教育成日都講團隊精神，
要合作，要合羣，聽話。
自己鐘意單拖，試左先，
想知點解唔得。
而家一樣有朋友有同事，
但係久唔久就一個人出外走走，
脫離下群體生活。

Three grand

由細到大都好乖，但成日內心想擺脫墨守成規嘅日子，去過糜爛嘅生活

約你去紋身先

我都係想咁 .... 但心態上好多野都好似拋唔開咁 ......

稔起有少少怕 .... ching, 你紋左咩， 紋左係邊 ?

呀sir上嚟套料

矛錯，我係餓底 ⋯⋯

由細到大都好乖
屋企人都好傳統
但幾個月前紋左

好好奇你哋紋左咩

合群佢咪容易管

我同你內心都有呢隻鬼 ->

勿自爆

諗清楚係咪真係唔可以紋
係咪真係唔可以冇咗份工去流浪？
人生得一次唔好俾執念綁住你
襯後生好去做

利申五個月前free咗自己 依家雖然體驗多咗折墮嘢但冇後悔過 比以前任何時候更加開心